達哥真係一年比一年垃圾

我認我係標題黨
頭幾年開台嘅時候好高質，一嚟講嘢夠放，二嚟玩game夠癲，而且我由心底裡感受到佢開台嘅目的，就好似佢所講咁樣，真係為左帶歡樂俾其他人。

到左15年左右換咪之後，唔知係我心理作用定點，慢慢開始feel到佢團火開始熄。

其實我覺得一路睇開佢嘅人，都唔太介意佢無以前咁好笑，畢竟幾年嚟一星期五日，每日講足2個鐘，有幾多墨水都唔夠用啦。況且達哥人大咗，好多生活嘅嘢要煩，好多事未必可以好似後生咁百無禁忌。

但係你有冇諗過你自己都變左好多？老實講，你開台sell你代理隻垃圾game無問題，但係班打手可唔可以唔好咁垃圾？

你呢啲fans乜撚嘢事？乜撚嘢理由？
我真係唔係話唔比你搵錢，但係你知唔知你chatroom班小學雞，盲粉有幾撚on9，幾撚影響其他人嘅心情？

呢隻game都唔係我屌你越嚟越垃圾嘅主因，你班chatroom成日話拉布乜乜乜，369乜乜乜，一陣又話隻game好悶，你又好似懶係想就下佢地咁，但係可能就係因為咁，搞到你近年嘅質素愈嚟愈差。
我唔係想睇你玩我想玩嘅game，我不如自己開部機玩唔好？我係想睇你玩自己想玩嘅game同埋玩法。唔係想睇chatroom班人叫你唔好做乜就唔做。

樓主就係佢口中所講既垃圾，自己唔中意既野就話人打手。

老老豆豆 down左黎玩
無其他人講得咁差 不過都唔算好好玩

另外 D配音完全襯托出達哥配得好好

咁唔滿意咪撚睇lor 傻鳩。又要死入黎睇。點解？因為你入去睇咪又係當達哥係免費娛樂 所以一唔岩你心水咪屌人垃圾囉。你呢d 申手黨先係最垃圾。

topic講到達哥幾垃圾 入到黎原來係屌鳩d fans

認真答你，我係達哥fans ，但係我睇live會全螢幕，睇youtube 會睇無chatroom版，不過我未down嗰隻手機game，真係鐘意達哥嘅唔洗成日拎個chatroom嚟討論，完！

當收音機咁聽咪得 睇chatroom

樓主自己咪就係chatroom 屌達哥，嘈轉game果 d 小學雞囉

印象轉咪開始慢慢走下波，最正應該係開台頭3年

fans嘅問題點解又可以拉到去達哥度 唔通達哥拎把刀叫佢地咁講咩 樓豬on99

我覺得而家既達哥最正

由佢初開頭開始聽 包超靜個時都有聽LIVE 當年佢仲會講粗口
係之後有多小學雞聽佢先唔講(依家極小破防)
你要知道盲粉多數都係D 年都未成既人
你講小小難聽既說話已經被盲粉強攻